<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<root>
	<home>
		<label>
			Mind é um novo Padrão de desenvolvimento
		</label>
		<label>
			A partir de um código baseado em uma linguagem semi-natural, o Mind é capaz de gerar um sistema completo, incluindo Banco de Dados, Classes e Formulários.
		</label>
		<label>
			Execute este exemplo
		</label>
		<label>
			Todo aluno tem vários professor.
		</label>
		<label>
			E cada professor pode ter um ou vários aluno.
		</label>
		<label>
			Sabemos que aluno tem nome:caractere(60, obrigatório).
		</label>
		<label>
			Todo professor tem cpf:char(11).
		</label>
		<label>
			sendo que aluno tem uma mãe.
		</label>
		<label>
			Com apenas estas linhas de código, o Mind será capaz de oferecer, por padrão, estas saídas:
		</label>
		<label>
			Mind 2.0 se encarregará de normalizar a base de dados implementando todas as regras automatizando tudo aquilo que pode ser automatizado, liberando tempo para você usar a sua criatividade e inovar o mundo.
		</label>
		<label>
			Abstração máxima
		</label>
		<label>
			TheWebMind irá abstrair a base de dados, a implementação de padrões, uso de qualquer framework que esteja acostumado, views padrão, documentação, normalização e até mesmo a linguagem de programação do sistema gerado.<br/>
			Tudo somente depende do módulo adotado ou plugins que você mesmo pode montar e colaborar com o desenvolvimento.
		</label>
		<label>
			Programação discreta
		</label>
		<label>
			A linguagem de programação adapta-se ao desenvolvedor, podendo-se aprimora-la para buscar um melhor rendimento dos desenvolvedores além de oferecer suporte à programação em diversos idiomas.<br/>
			Idioma os quais você também pode colaborar na construção.
		</label>
		<label>
			Apoio
		</label>
		<label>
			Colabore
		</label>
	</home>
	<footer>
		<label>
			Início
		</label>
		<label>
			Download
		</label>
		<label>
			Docs
		</label>
		<label>
			Vídeos
		</label>
		<label>
			Contato
		</label>
	</footer>
	<download>
		<label>
			Requerimentos
		</label>
		<label>
			TheWebMind é uma aplicação totalmente desenvolvida em PHP. Sendo assim, basta ter um servidor http com suporte a PHP para então, descompactar os arquivos do Mind e simplesmente acessa-los por meio de uma requisição HTTP atravez de um navegador moderno.<br/>
		</label>
		<label>
			TheWebMind irá atualizar automaticamente conforme novos updates forem surgindo. Você pode configurar a forma como ele se atualiza.
		</label>
		<label>
			Contribua
		</label>
		<label>
			Aqui, alguns links para download de opções para o que é requerido.
		</label>
		<label>
			Instruções, FAQ e sugestões em:
		</label>
	</download>
	<contact>
		<label>
			Contato
		</label>
		<label>
			Dúvidas? Já tentou soluciona-las lendo as nossas<br/>
		</label>
		<label>
			Deseja colaborar? Ótimo! Cadastre-se em <a href='http://thewebmind.org/contribute' target='_quot'>contribute</a>.
		</label>
		<label>
			Outros motivos para o contato?<br/>
			Sem problemas, envie-nos uma mensagem pelo formuário abaixo, participe do <a href='http://groups.google.com.br/group/thewebmind' target='_quot'>grupo de discuções</a> ou siga-nos no <a href='http://twitter.com/thewebmind'>twitter</a>.
		</label>
		<label>
			Nome
		</label>
		<label>
			E-mail
		</label>
		<label>
			País
		</label>
		<label>
			UF
		</label>
		<label>
			Cidade
		</label>
		<label>
			Como conheceu o Mind?
		</label>
		<label>
			Sites de busca
		</label>
		<label>
			Twitter
		</label>
		<label>
			Grupo de Discução
		</label>
		<label>
			Anúncio ou indicação de alguém de confiança
		</label>
		<label>
			Outros meios
		</label>
		<label>
			Enviar
		</label>
		<label>
			ou 
		</label>
		<label>
			grupo de discussões
		</label>
		<label>
			ou siga-nos no 
		</label>
	</contact>
	<download_latest>
		<label>
			Seu download iniciará em alguns segundos. Se isto não acontecer, por favor clique aqui:
		</label>
		<label>
			Obrigado por fazer o download do theWebMind
		</label>
		<label>
			Todo feed back é bem vindo. Caso tenha dificuldades, por favor visite a documentação: 
		</label>
	</download_latest>
</root>